《壹週》：親中人士接指令暴力懲戒示威者 冀立功可當下屆司局長

本周日（21日）晚有大批白衣人闖入元朗西鐵站襲擊市民，造成數十人受傷。《壹週刊》引述消息稱，今次事件源起是有親中人士接下「阿爺」指令，期望完成後指令後，可提升自己在建制陣營中的地位，甚至可當上下屆政府司局長。

報道稱，由於「阿爺」下令要以暴力懲戒反送中示威者，一名親中人士為顯示自己的實力和決心，便接下指令，與多名有黑幫背景的鄉紳策動今次襲擊，「號召古惑仔執行私刑」。

報道續指，該名親中人士希望幫「阿爺」完成此事後，可以提升自己在建制陣營中的地位，或成為建制陣營「大佬」，甚至認為自己立功，便有機會在下屆政府當局長或司長。

消息人士
可信性自行評估

咪撚再post 852

852都有問題？

9up 報

我以為連852都變紅底
不嬲都當佢社評黎睇

即係測試香港黑城管work 唔 work , if work 既就泵水攪

唔好睇游_源
雖然唔係紅底 但佢係9up大師+燈神

同郭文貴啲嘢無分別

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

收到消息係習近平親自下令出黑社會